[多片] 大大獲 滑雪纜車停唔到 啲人飛哂出来

来你老母 死支那狗

MacBook 個手寫版 係我錯

炒得勁過連登仔

痴撚線

我想講 滑雪纜車係不嬲都唔識停

好正呀

打sim咁

呢個係高速炒喎

跳車自救

It was at this moment he knew he fucked up

我會寧願斷腳都唔炒落嗰堆野度

好有動感

好似唔應該笑 但我笑咗

新聞話係壞到倒轉咁轉
所以啲人係背住咁落

13年

摩打係駁錯電線先會反轉
今次個電工仲唔仆街

放心唔止你 Facebook 好多人睇完片都笑